岩岩分手 個心好痛 有冇人明

琴晚終於分左手 一齊左嘅時間唔算好長 雖然好多野都唔夾但都盡量磨合緊 前排發生左啲事令大家都唔開心 諗返起大家明明唔適合對方 但唔知點解會咁唔捨得 一諗到啲開心嘅回憶個心就痛到仆街

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

我都分左了 真係好痛

要不要性交轉運

唉 呢幾個月都唔知點捱

睇下醫生好喎
心痛可大可小

明

我都係前日分左手
如果都挽留番人地既話呢個時候最緊要冷靜
係冷靜既時間反思自己問題 同時亦都係比對方都重新冷靜下
我前日都係喊到仆街 又係咁搵佢 但係咁樣只會搞到人地愈來愈抗拒你

不要搵對方，決絕D對自己好

冷靜完你就會諗自己係咪咁中意佢 之後否定以前d野

分多一兩次就會慣

舊時是我愛得太轟烈
現時學會最多愛七折

巴打加油呀得閒做其他嘢放鬆下自己

每次諗返起一齊既事，就好想喊，

曾經計劃過將來，但已經變成泡影

已被分一個月 無一日開心過
笑完都係一秒變面
未試過從心裡咁笑出黎

我都諗過要唔要挽回返 過多一排等大家都冷靜再算

我都以為我都會好似你咁 但事實係冇大喊 只係流咗幾滴眼淚

講多啲 一齊幫你分擔下果種痛

我唔太會同人講心事
一直都係收收埋埋

唔識點move on 同發覺每次自己都會投入太多 一分手就好傷

習慣失戀 理所當然我的錯

初戀4年幾分左就快一個月 前幾日知道佢同第條仔一齊左 個心痛到仆街 心如刀割
有d fd同我講好大機會本身已經帽左
但係果種痛係帽唔帽都已經無所謂 一樣咁痛
分果陣仲呃鳩我話要好多時間move on
點知兩個禮拜就同新仔一齊 dklm
好想問佢一個月前仲係我攬住你錫你 依家條仔錫你攬你唔會覺得怪？女人變心好撚恐怖

又有一個傻閪

依個真 越投入分手就越傷
然後就會開始問點解要拍拖
越快樂越墮落

啲女人真係好撚痴線

好難再認真拍拖啦 好驚再有呢種痛苦

所以下次要控制住自己 唔好投入太多 唔好太重視

但係覺唔覺得好似對下個好唔公平
同埋對一段感情忠心同投入唔係先係岩咩
係咪我太天真
依家真係完全對愛情無咩信心

人類都係自私嘅 受過傷就會有自然反應去保護自己 我會覺得我好難再咁投入 因為真係驚再傷多次 只可以話要雙方投入程度差唔多 咁段關係先會健康

是但啦屌你

搵d野做分散下注意力啦 唔係會好辛苦

無人叫你認真，今次比人飛下次飛翻人

人哋唔痛就你痛

我正正係佢要冷靜既時候我不斷挽留令到佢忍唔住講左分手

唔緊要 大家一齊加油

你講得好中呀真係應該要大家付出相等先會行得遠
係條仆街身上學到就係發現唔balance就要早d斬纜 唔好一味付出格硬延長段感情
巴打共勉之

岩 學識愛自己多啲先

做咩都無黎精神無心機做野 點都辛苦
我fresh grad岩岩先開始做野 好驚做得唔好 返工簡直係一種恐懼 覺得好痴線

有時係習慣泥
加油大家都經歷過
要記得 無佢之前你既生活咪又係咁過

巴打加油千祈唔好睇佢近況

過多排冇事，信我！

我先岩岩開sem 一早傾好哂黎緊要做啲咩 去邊到玩 轉個頭得返自己一個

但係說易行難
我差唔多5年時間都擺曬係佢度
放棄左好多野 一分手就覺得自己好空虛乜都無咁 完全唔知點增值自己

你都好

我ex從來都冇主動搵我。long d佢返到黎香港，想約佢出街食飯直落睇戲，推左幾十次已經請埋假都話好忙。平時都要靠共同朋友先約到出黎咁

臨走仲要話分手，諗返都on99走去r復合

其實點解可以話變就變？

我ex都好少搵我架 十次入面得一兩次 分手果陣傾返係因為佢「唔夠中意」我

失戀同受傷一樣
本身並不可怕
因為會慢慢痊癒
最怕是傷口處理得不好
留了舊患
即使康復之後仍然隱隱作痛
一些之前明明很自然就做到的事
之後做起來也患得患失

巴打我分左一年都仲係好心痛 嗰陣搞到差啲自殺 宜家條女準備同第二個一齊 我絕對明你嘅感受 所以如果想諗返同佢嘅回憶就盡情諗 想喊就盡情喊 發洩完會舒服啲 望下你背後仲有好多人支持你

好似自己咁

唔知要幾耐先可以放低

成世人流流長 慢慢黎 千奇唔好太心急 因為一心急就會忽略左好多自己嘅情緒 例如係為左放低就迫自己唔睇佢啲野唔諗佢啲野 但遲早會反彈 所以你要問自己：點先可以令自己舒服啲？然後一步一步黎

利申輔導心理學撚

其實女人係咩心態 咁撚容易變心

好想知佢究竟放左幾多心機係段感情到 如果一開始就唔中意點解仲要一齊

其實我好早已經覺得佢冇鐘意過我

利伸，冇咩吸引力

巴定絲

你個Case同我好似

女人就係咁撚恐怖
我初戀都係咁 一齊左兩年半
話吾想再拍拖 好攰
轉個撚頭一個月都冇就有新仔

男人都一樣，唔止女人係咁...

屌真係好撚傷 我仲要前幾日先知 成個世界好似崩潰左咁
btw做下正字特警應該係 唔

比人背叛真係會好撚hurt
之後仲會有好大陰影

分左手兩星期
其實宜家已經平伏返 起碼見到你情緒都控制得住
見到你同個個女仔玩 我只係諗返起你之前都有咁同我玩過 而唔係傷心呷醋
我其實唔係好清楚宜家既心情係點

我係仲中意你 我都想你返黎 因為我覺得我地真係夾 係可能性格同相處上需要再磨合
但又諗如果你真係返左黎 我會變到唔識點同你相處

唔好嚇我啦師兄
好撚驚從此唔相信愛情

自己調整心態

別犯了賤 還賴在原地不肯離開
認命吧 多瀟灑
只要傷的起 扛的住 誰都能在愛情裡何等偉大

我都係前日正式分手，尋晚凌晨喊足成晚
跌到損手爛腳
共勉之

真係會唔信 好冇安全感
試過比人飛完 第二日佢兄弟同我講佢已經搵返個ex 仲一齊上埋佢屋企
自此之後對另一半嘅異性朋友都好敏感

其實可能一齊緊果時，佢已經變左心
只係散左先再同對方一齊
之後你就會開始成日疑神疑鬼

嘩屌你個case都好撚癲用賓周諗野
究竟依種人個良心去撚左邊
傷害一個咁愛自己既人真係好賤格
不過希望你可以相信番愛情
我都係咁同自己講 唔好對下一個唔公平

冇錯，真係會好冇安全感
好少嘢都會亂咁諗
有時覺得自己真係痴痴地線
但真係好撚大陰影

唔明

一方面話921唔守沙田，一方面話921元朗靜坐，你哋覺得元朗出嚟嘅黑社會唔會守元朗定係北角福建佬唔識搭港鐵？

岩呀屌！我就唔撚信條八婆由零到有只需兩個禮拜啦 夠膽死同我講話散左之後先約人出去 會唔會約幾次就得呀 差唔多5年既初戀可以話move on就move on仲要投入第個懷抱？真係嬲撚到仆街
肯定條狗公都係一早flirt到佢心動 一散就即係拍拖 dklm

但其實當初就係佢夠仆街先放低得快
但搞到之後再拍拖比人嫌太痴身

好難放得低

真係好大機會係咁
只係同你一齊果時冇坦白同你講，真係好灰

我明

點樣先可以愛七折
呢排都發覺自己好痴線
成日覺得佢想同其他女扑野
諗會唔會到我人老豬黃既時候唔要我
我自己都得得自己煩

巴

咁似我既你啲思想

拍左差不多四年
分左手一個星期
分手前冷戰左成個月
好似俾人撚咁
我就成個月生不如死
日日諗要點樣改變自己 氹返佢返黎
佢就搵左個fd唔知男定女(似係男）
日傾夜傾WhatsApp
話俾機會我改 結果都係冇
最痛苦係仲會有機會見到佢
每次見到佢WhatsApp就會覺得自己on99咁嘥左一個月

唉 所以都唔知應唔應該挽回 好難去返之前開心嘅日子

我已經試過挽回
但係對方覺得已經返唔到去以前咁
就放棄左我了 仲話想做返朋友
我決定左去忘記佢 等下個 相信下個更可愛

如果你仲有機會挽回就試下啦！
但係都係嗰句 裂過點都會有條裂痕

講真 block曬所有野最實際
你仲睇到佢d野棧自己放唔開

挽回真係好咩 其實已經有條刺(?)
利申：戴左帽唔會諗挽唔挽回

但因為仲會一齊上堂
Block晒好似太絕
佢又話想做朋友
但係分手之後 佢越係若無其事咁同我講嘢
我越係覺得俾佢玩左成個月咁
就越係想去討厭佢

係有條刺 但時間耐左再挽回 當重新開始過咁樣有冇可能

如果你真係面對唔到佢 狠心啲連朋友都唔好做啦 辛苦自己

咁要睇下佢有左第二個未
我都想時間過多左 俾我再重新開始過
但係如果已經有左第二個就可以死心

岩岩先分手一日 佢應該冇咁快搵到新一個 佢獨立到好似有冇男朋友都ok咁

我知好辛苦
但係都係見埋今年 都已經final year
諗住忍埋呢一年就block晒佢
唉點解4年話冇就冇 女仔係咪善變到咁

如果仲有機會見就扮無野囉
扮扮下可能就會真係無野掛
但係點都唔好再mon住佢啦
越mon越難捱 我試過所以先咁講

理論上可能既我覺得
但係真心唔睇好姐...有條刺再加過左一排好可能會覺得好陌生
不過無野係無可能 你真係想既話都祝福你

戒左mon啦 真係好難受
但係上堂嘅時候會見到佢WhatsApp 嗰個人
見到就唔好受
我就同自己講已經唔係你架啦 望呀諗呀都冇用

唉好想搵返佢 控制唔到自己 冇左佢好似生活冇哂重心咁

d女人梗係咁講或者咁樣扮比你睇架啦
我果件夠話要幾個月move on啦
但係兩個禮拜已經手拖手拍拖啦 仲要係我住果區拍呀仆街

唔好呀忍住呀巴打
搵啲嘢做下分下注意力先啦

Same分咗半年

鳴 如果係真我會覺得好恐怖 有乜可能咁快move on到

親眼見到？

好撚明 我仲要將個世界完全變到得番我同佢
分開仲要被背叛果下真係成個世界崩潰左
但係都要同自己講已經無可能返轉頭 一定要忍住 我其實都係同緊自己講

係gym room過左成日 朝早都可以控制到唔諗佢 到依加就好掛住佢啦

共勉之

好彩唔係我見到咋 係個fd見到又唔知我散左未就問下我咁囉
但係都係完全想像到個情境 果種心痛真係一世都忘記唔到

啲女人究竟諗緊乜

一開頭係難受啲架啦
我過左一個星期 係就係都會諗下
但已經唔會掛住 可能知真係冇機會死左心掛
因為我知我只係唔捨得同佢嘅回憶
唔再係佢個人

我都唔想親眼見到佢同第二個一齊嘅情境
係咁以諗下佢同第二個 做返所有同我做過嘅嘢
就覺得好辛苦好難受 但係我冇能力去阻止
唯有接受 要信時間會幫手沖淡

不停說服自己冇左佢都會過得好好 但係有啲野真係呃人就得 呃唔到自己

真係好恐怖架 我平時大男人性格死都唔會喊 因為佢我日日喊到仆街 完全唔知佢點解可以咁絕咁痴線
最恐怖果樣都未講 我同條八婆其實long d 緊 佢暑假就返黎放假
咁分手原因本身好和平係話唔想long d 唔想拖落去 仲話想早d分因為要move on
依單野發生左之後我同佢攤牌
佢竟然同我講話想同依個一齊係因為覺得依家唔捉緊佢就覺得會失去佢 我嬲到癲曬 原來唔係唔想long d 係唔想同我long d姐 真係傷心到痴曬線

搵多啲嘢做下
裝備下自己
搵返啲寄託
我自己就嗱嗱聲搵左份pt 俾返啲目標同埋寄託自己

好絕情 咁多年嘅感情都係輸比新鮮感

唯有當係早啲睇到佢真面目
早啲俾自己開始走出去
唔洗浪費更加多時間心機喺佢身上

真係好痛
條女話一齊耐左淡左 想分開
佢話仲好愛我但係唔想一齊
之前挽留左但係而家佢都係對我好冷淡

去叫G散心

每次分手都學到啲野 今次係明白左唔應該太投入 同埋好似簡愛我的人好過簡我愛的人

A0

唉 咁樣拖住都唔知算唔算好事

一齊左4年 話放低就放低咩

有冇一齊傾過 佢點諗？

啱呀
我都以為我all in我一切俾佢
佢就唔會走 但原來愛會失衡
要走嘅點都會走

我都想快啲有人黎愛我 俾我揀

我都係4年 對面話心淡 冇就冇
依加見面 佢真係若無其事咁

有傾過 嗰陣時我仲親手整咗條手繩比佢
我問佢係咪真係要分手
佢話佢唔想拍拖但係又唔捨得我
跟住我話咁不如分手啦
跟住佢又拖住我話唔捨得
之後就咁樣。。
我依家都唔知其實係想點

我唔明點解四年感情話放低就放低話淡就淡

我都想知
想搵人教我點樣秒放低4年嘅回憶

冇可能啦兄弟 比啲時間自己 正常人都唔會話放低就放低

但係對面 真係好似冇事發生過咁
得我一個未走出黎咁

一係就佢其實冇咁重視段關係 一係就其實佢同你一樣咁傷心緊但扮哂瀟灑

可能喺嗰一個月冷戰入面
佢自己事先放低左我啦 我就乜柒都唔知
戇鳩鳩咁企喺原地等佢返黎
上星期我唔問 佢都唔同我講佢已經決定左斬纜

我同你差唔多 冷靜左個幾星期 之後一出黎傾就分手 雖然都有心理準備但都好難接受

老肚啲講句 時間幫到你
下個會更好

唔夾還唔夾
其中一方唔鍾意先係分手原因

我電話問咋
再見面已經係朋友冇彎轉
真係一冷戰可以預備退場

我明既，但係有緣無份都無辦法，只好大家向前行，或許之後果個會更好

只係覺得好可惜 發生左啲事令佢心入面有條刺 依加真係好後悔當初冇做好 如果唔係呢件事本身好地地 好sweet

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

人生就係咁，今次撞左板下次米學精唔好重犯，下個會更好的巴打

當失去時，不要記著失去什麼。
你都識講每次，即係即將有下一次得戀的喜悅。

但會害怕再受傷害 開始唔相信愛情

你會唔會驚跌倒而唔走路？
就係要練得多先行得好呀。

明架 分左手一個月個心仲係好痛 搵過佢幾次想復合 佢話已經無鍾意既感覺 而係變左依賴 淨係想做番朋友 同佢講話會move on 但係其實仲係好掛住佢 但係feel到佢已經覺得我煩 聽日就係佢生日 唔知佢會同邊個過呢

唔好挽留 你會後悔
情緒氾濫個陣做嘅決定冇幾多係正確嘅
俾自己沉澱下啦
戀唔可以白失

我諗返轉頭都覺得分手之所以咁痛係因為之前太依賴對方 所以佢一抽離左就成個世界崩潰左咁

聽日盡量搵多啲野做 少啲時間諗佢 加油

有咩難受得過望住自己最愛既人同另一個人係不久既將來結婚......

兄弟 約返多啲朋友出黎玩啦
玩嗰陣會忘記晒啦

唔好諗啦
諗黎都冇用
留返啲心力去move on仲好

其實飛人都痛架

飛得多就上癮

時間長唔長，又唔等於自己係呢段感情既付出既
但巴打因咩事而分啊？覺得仲有冇彎轉？

5年都真係好多
D時間真係好難追得番.......
巴打近排有冇咩俾自己寄托下？

絲打好似都仲有好多野想同佢講......
有冇機會，將自己想講既野 一次過同番佢講架？

我做左啲野hurt佢 令心入面有條刺 去唔返之前相處果陣咁開心 唔知應唔應該過多一排 等時間耐左 佢對我嘅負面感覺少返再去挽回

唔值得再諗呢個人架啦
Move on啦巴打

五年都冇再拍拖？
有冇再搵過人

兩年都未放低
我都好想知幾時可以放低

巴打識聽喎
呢首好中

如果真係想搵番佢
一直屈住呢個想法係心入面
係咪真係去做左會舒服啲

我岩岩分手咋 仲要發現帽左
覺得自己5年空白左咁
同時又傷心到絕

咁我又好後生姐fresh grad
初戀黎 經歷左好多但係都搞成咁
依家真係好難頂

我知唔值 但係個人就係會keep住諗
sad到仆街

btw無乜野好寄託 想增值自己但又唔知做咩好

唔明

兩年內你同佢嘅關係點？陌生人？會傾計嘅朋友？

香港真係好多呢種臭雞女人
唔好屌我一碌鳩打一船人
我只針對有咁做過既女人
口講唔想拍拖住分手
轉過頭有第條仔 你老母真係當人傻既咩
你大大方方話鍾意左第個要分手我反而
覺得你好撚型 大家講清楚好來好去
最撚睇唔起呢啲又要做雞 又要拎貞節排坊

真好

係 但係你想搵佢嘅原意係做咩先

全世界70億人 大把好女仔 可能之後會搵到比你前女友更好既女仔

道理我明 但心痛我控制唔到

冇聯繫
但冇block到
佢疑似同左以前一個common frd一齊
知道個一刻真係心痛死
佢都唔係會post野既人
我就從一個鍾意post既人變得唔會再post任何野

傾一次
想知我係未真係係佢記憶入面咁黑人憎

唔明知黎做咩 唔會改變到分手嘅事實架窩

人生必經階段 沒有人的人生是一帆風順的
這次的分手 會令到你下次會更加把握
更加珍惜下一段感情 路仲有好長要走
世界是廣闊的 後悔 傷心亦都無用
努力做好自己 更好的感情 自然會光臨

其實而家社會咁多問題，兒女私情重要咩？你有錢嘅、有能力，容乜易搵過個，到時你都唔記得左佢啦！光復香港、時代革命，唔散都散左，好漢不吃回頭草

咁成個學生生涯，都唔少野 係青春啊.....
身邊有冇fd可以多D陪到你，俾你呻下架？ 一個人既話 好易亂諗...

係呀 其實呢d佢都知道 係感情已經比一次又一次既嘈交磨走哂
我想同你忘記以前既野 重新開始呀 可唔可以呀
可能放手真係愛既一種

同我一樣
分左半年
佢都係一個月多啲就有新仔
初頭成個星期冇食野
到依家都放唔低

我都係琴日分左手
一齊左兩年半
呢兩日真係喊到仆街
好多野都唔識講
見到啲sticker就諗起返佢
真係好心痛

我都散左2個月 個ex就有新仔
正常會成日諗起佢 愛得越深就越痛
但其實某程度都係好事呀 你依家就可以更加決絕地向前
揾返身邊嘅朋友 揾下新朋友 做下gym
令到自己忙 就唔會咁易諗返起佢
咁就唔洗sad到仆街架啦

件事係咪好嚴重架？
有時都要睇下件事既嚴重性，同埋件事對佢既影響，未必係睇時間

忘記以前既野，你覺得你做唔做到？

不過如果對方真係做唔到，
你最後個句都可能係岩既

我兩個禮拜咋師兄...仲要佢係話唔想long d 然後竟然同我講唔想錯過依家條仔所以無所謂 可以同佢long d
hurt撚到癲
無做開gym唔知會唔會好難入手 依家做乜都驚做乜都無心機

件事其實客觀黎講唔算嚴重 而且都好難再發生下一次 但佢主觀就對我好抗拒 想疏遠我

樓主想挽回？做錯咩事先

想呀 件事唔想講 但令到佢想疏遠我 唔想再見 明明大家本身好sweet 諗住過一排佢冇咁抗拒先睇挽唔挽回

感覺件事對佢黎講 都係一個幾大既傷害
你之前試過做啲咩去補救？

明分咗差唔多三個月
每次一諗起佢就喊
咁投入一段感情都唔知之後再點愛一個人
再點重新接受一個人

可能你係一時衝動造成件事 你卑左個壞形象佢
你可以等佢冷靜左 再同佢解釋 時間會沖淡一切
如果宜家係咁搵佢 只會造成負面影響 惡化下去
如果你件事係再嚴重啲 可能需要人幫手
最好搵個女仔friend去幫你講

我有道歉 應承佢唔會再犯 同做啲令佢開心返嘅野 但結果都冇用 佢最尾有同我講因爲「冇咁中意」我 所以我越做得多野補救佢越燥 佢話冷戰果陣佢自己一個仲舒服

我明 所以過多一排先再搵佢

抵撚死

721.811.831
五大訴求 缺一不可

無咁鍾意就應該放手啦, 佢已經唔鍾意所以先講無咁鍾意

加油呀 bro 如果你真係好中意佢 就卑啲耐性
用你既熱情去打動佢 卑佢覺得你真係有改 知錯
每個人都有中意既野 同唔中意既野
但你中意既野 佢未必會中意 唔好強加係佢身上
雖然唔知你做左咩 但兩個人一起自覺非常重要
適當時候做適當野

樓主我都一樣分左手幾日，但我地下星期仲會一齊旅行 好痛苦

嘩 兩個人去定成班？ 唉 我本身都plan好同女朋友sem break去旅行

兩個人呀，係佢生日旅行黎，我一方面唔想浪費錢，但一方面知道去左到最後一日我會面對唔到。佢對我仲係好溫柔，我地仲keep住講野，我每日都仲要佢同我講完電話先訓到，所以我知道去果時佢都會keep住我想點就比我點，想留個開心既回憶比我，所以我真係好難受

你地因咩事分手？

佢覺得我地性格、價值觀都好唔夾，就咁有一日，我有少少唔開心覺得佢冷淡左，佢就提起左，無咩導火線。

咁你期望會有咩答案？I mean你真正想聽嘅答案

向好個方面諗啦 起碼知道左呢個人係點
可以諗慶幸分開左 如果同佢一世嘅話 自己仲唔好受依家分開左都係好事
萬事起頭難 依家一個人就係一個好嘅機會裝備自己 知識心態體能都係
好好裝備自己 慢慢你就會揾到一個適合自己又愛你嘅女朋友
同一時間 好好揾你嘅兄弟飲下野 大喊一場 就會易啲好返架啦
兩個星期正常都係會咁 但比自己一個限期
有時候有啲位係要逼自己

我既意思條女兩個禮拜就已經同左條仔一齊 好多謝巴打你覆我咁多 真心feel到有鼓勵
不過有d唔開心既係因為依段我都放棄左好多兄弟 依家都覺得有d唔好意思 所以先話覺得拍拖依4年幾好似空白左咁
不過依家都唯有努力面前 真係要諗方法建立自己

我自己經歷過 有好多人幫我走返出黎
我都想幫人走出黎
以前為左拍拖 每次班fd約都笠水 大學又摺 社交生活真係冇乜 仲要拍拖拍到冇左自己
但只要你去揾返班兄弟傾訴
就會發現佢地一直都係到 只係個陣忽略左 做兄弟嘅點會介懷咁多
加油呀巴打

一到夜晚就會諗 點解d timing會錯哂

冇咩期待既答案
佢一直都冇block到我
分個時仲話可以做朋友
我知呢啲都係廢話
知自己根本未ready做朋友既
都唔敢搵佢
我一直等搵佢既念頭消失
但係過左咁耐都係冇消失到
反而一直煩住自己
就算我都唔stalk佢啲信息
或者講根本都睇唔到任何佢既update

揾另一個人掛念下，會易過 d

無話啱唔啱
如果你今日至識佢，佢仍然都可以覺得果個女仔吸引 d而唔同你開始。
人來人往，不如早 d抽身揾下一個更對的人？

好多情侶都係啱啱出黎做野就散。
大多是相處模式改變了(唔可以朝夕相處)
又或者識多左其他同事眼界拓闊了，更知道想揾點樣嘅人過將來的生活。

約fd笠水 大學摺..好撚中 咩都比曬條女
依家馬後炮諗番真係唔值得
我有揾番佢地 但係就好似已經有d隔膜
我諗要時間慢慢build up番
都係果句啦 大家素未謀面都feel到巴打既温暖 感激

咁對上一次你好想搵佢傾係幾時

呢幾日

咁你自己對於「無搵到對方」嘅感受係點？

呢幾隻字...... 真係隱藏佐好多意思
感覺佢都唔係好想繼續維繫呢段關係，唔係好
佢講到咁明，都真係唯有等佢過段時間，心情好D再搵佢...

唉，不過巴打你呢段時間如果覺得難受既話，都要搵人呻下啊.
有需要既話可以tg傾

係咪真係錯到冇得挽救？

絲打你知唔知佢點諗架？

男人變心都好撚恐怖
屌那媽分左未夠一個月佢已經fllirt緊新女
屌屌屌

講分手後第三日我已經cool煲
講哂自己心底話
佢話考慮完都係唔一齊返
佢話唔想攪完一大輪最後尾都係發現無咁愛

唉..... 又係對方無心再試
其實都幾hurt

咁絲打你近排點啊？

我地分合左好多次喇
日日都無心機做野

其實性格價值觀不合已經好影響一段感情 咩都要磨合 又會成日嗌交 嗌嗌下又易講分手 咁樣對雙方都唔太好
其實都知大家唔夾 又磨合咗幾個月 當初中意戈種感情都磨蝕埋 但都知道對方都愛對方 咁其實仲應唔應該繼續堅持？
已知嗌親交都分手又復合 咁樣復合返真係好咩？

同問 可能我咁想復合只係唔習慣突然失去左佢 而唔係真係仲中龍佢

中意

心理學家（Pros. Kahneman）曾經進行過關於稟賦效應的實驗[1]。實驗中，工作人員把參加者隨機分成兩組，（i）一組在完成問卷後，得到一隻咖啡杯作為「禮物」。（ii）而另一組完成問卷後，得到一盒朱古力作為「禮物」。兩者為同等價值。當他們收到「禮物」後，工作人員便告訴兩組參加者其實可以選擇朱古力或咖啡杯作為「禮物」，詢問他們會否交互。而因為參加者為隨機分配，所以統計學上應該有大概一半的參加者選擇交互。而結果是：只有一成的參加者選擇交互，換句話說，（i）得到咖啡杯的人中有大部份人認為咖啡杯較好；（ii）而得到朱古力的人中有大部份人認為朱古力較好。

從而，心理學家推斷出：人類傾向於喜歡自己擁有的東西，當我們產生擁有一件東西的感覺後，該東西的價值也會在我們心中相應地提升。

Lonely - Akon

分合好多次........一齊佐好耐？
有冇搵fd呻下？

對愛情好冇信心，付出越多，失去就越大

話冇就冇，之前所做過既事都化為烏有

差唔多兩年
無乜呀 佢地知道 但都係叫我accept the reality
希望快d好返喇

兩年都係咁？feel到好攰
我依加四個月都係咁 每次分咗手都俾佢氹得返